覺不覺yg 仲係固步自封唔試新野好不思進取？

sm nct玩無限擴張
jyp twice 玩半育成
yg 淨係識叫bb 出去搵錢

哦

樓主條辣殺又9up

今年先27歲，大把世界啦

agger

講緊邊個呀ching😮

燈死左bigbang

2ne1 bigbang之後冇一個上到位

兩隊吸毒團

ikon啲新歌垃圾到
唔敢相信係yg出

天台種大麻

winner

樓主點睇

你當blackpink死架

jisoo

但係bp又太少活動出唔到鏡

bling bling 我都覺得ok，
但係 B-Day 真係好垃圾